雙重標準黎講 疤狗係咪最撚犀利

成日扮理性咁
但諗野全部忽忽地咩
咩西班牙政府做野 佩雷斯又控制晒足總
咁撚陰謀論既球迷日日將理性掛口邊

一個理性既人諗野會唔會咁on9
仲扮晒理性 話咩搵新聞 link
成班扮到同加泰人血濃於水咁

蝗螞上年季尾＋歐聯決賽越位入波
蝗：三分/冠軍已袋 理撚得你
疤黑哨
蝗：屌你老母死疤狗

你個名

同獌一鳩樣